要點面對屋企人就黎過身？

屋企人就黎唔得 可能呢幾日就走 成世人都未試過有咁親既人離開自己 除左喊就唔知可以點 就黎考試但連溫書都冇心機 出到街番工又要扮正常 一諗到就想喊 但又唔可以無神神係條街喊 就算同朋友講都冇用 佢地都唔識安慰 我都唔想煩到人 唉

係唔可以坦然面對架喇
有需要就大喊一場
時間係治癒傷痛最好嘅良藥
既來之 則安之

我明，一諗起以後冇得見個種感覺就..

我明
但想喊就喊，用盡你有既時間陪佢，唔好俾自己後悔

工作可以既就請假。試可以再考過。放低身邊的事。盡量爭取時間來陪伴吧⋯⋯
嘗試感受他/她還在身邊時的感覺吧⋯⋯
相離莫相忘，且行且珍惜

佢已經冇晒知覺 連我地係到佢都唔知

珍惜可以陪佢走到最後嘅日子啦
想喊就喊，忍住對你身體都唔好

Agger 同埋唔好收收埋 要喊就喊 it's ok to be sad 唔好後悔陪唔夠佢

係真朋友嘅就唔會覺得你係煩緊佢嘅 揾人傾吓有人陪點都好啲嘅

唉 我老母又係 好擔心佢 婆婆就走 佢今日先臨急臨忙返大陸睇佢
佢實傷心到仆街 但係我又唔識安慰佢

全家睇落最傷心係我 我都唔識安慰屋企人

我明 個陣屋企人就黎唔得 同佢本來關係麻麻 但個幾日一直都陪住佢 捉住佢手同摸佢壓頭 見到佢辛苦希望佢舒服啲但又不捨佢就黎要走個種感覺 好矛盾 只能夠慢慢用時間沖淡接受 2月發生到依家都仲好心up

我明樓主
年頭阿嫲走左
老豆又差唔多時間診到患末 話得半年命
一個癌末病人帶比屋企既負能量同脾氣
連唯一希望既人比我接受唔到既情緒摧殘埋
連同身邊朋友既關係都一同摧殘埋
已經冇咩面可以見番佢地一齊玩一齊傾
最想既人理解唔到自己
一直谷住扮冇事
自己都有埋抑鬱同焦慮症
面對唔到陌生人陌生環境會手震驚恐
頭半個sem自殺情緒多到癲
但只會比人話無病呻吟
只可以講針唔吉到肉唔知痛
頭半個sen讀書專心唔到
後半個sem想追番難上加難
尋日大伯又訓住走埋了
我諗我老豆都將要接受人必經既事
無論佢以前對人幾差
我都希望佢走得舒服
呢年都算災厄之年
希望下年咩事都冇一切順利
明既始終會明你，唔洗解釋咁多
唔明既解釋都冇用，只會話你過慮
也許時間是種解藥
任何野都有終結既一日
係終結前唔好比任何遺憾自己就夠

樓主加油

8

加油呀樓豬

陪住佢
做到你而家覺得可以做到嘅嘢
可能真係好辛苦但係要捱過去
點都好你當佢仲知道你做緊乜咁對佢

我都唔知我點樣捱到依家
雖然走咗成6年
基本上都放低咗
覺得佢去咗一個好遙遠嘅地方過緊好好嘅生活（雖然其實我冇宗教信仰）
但係我都間唔中會喊

同埋即使啲朋友唔識安慰你
你都照同佢講下
有人肯聆聽你嘅唔開心都會舒服啲
好過乜都屈喺心
可能樓主係個唔想朋友擔心嘅人 但係我諗呢啲情況俾人關心下都無可厚非
我諗你啲朋友唔識安慰你都會支持住你

屋企人最近過左身
唔知係咪冷血
係醫院果一兩日有少少眼水
其餘時間都冇乜野
喪禮果日都係有人有講有笑

我都驚緊

有咩想講既都講左先
即使佢聽唔到 但至少唔好比自己後悔

果時喊左幾晚
成日諗自己都未開始孝順佢
到生離死別先知後悔
但已經冇得補救 果種無力感好強烈

之前屋企老人家過身前
已經神智不清左一排,瀨屎瀨尿(仲拎上手玩) 無啦啦發癲尖叫咁
好似連作為人既尊嚴都冇晒 要傷心既其實都一早傷心晒
到真係走左個刻反而鬆一口氣 大家都得到釋放咁

可唔可以交換

明既
屋企人患癌
就知道好快會失去佢
而家先識珍惜
加油啦

應受下餘溫同氣味
果陣捉住佢隻手咁走 印象好深刻